just cause 4 英文版

想問下係咪得中文版，入到game都無得轉英文